有冇人發現最近維基好似唔見咗咁

以前上google搵資料，通常第一時間都會show維基百科嘅網頁，但係唔知點解近排每次搵資料，第一個show嘅網頁都會係支那百度反而維基好似被人特登hide咗咁，有冇人都有類似情況，有冇辦法整走嗰濕鳩支那網

搞乜事

係Chrome 度set 顯示繁體中文網/英文網優先